是日午餐

食完 又要溫書

u study why ar

挑埋蝦腸

N賤

so 勁勁呀

好食呀

點解我咁早放暑假

放暑假

三無bb

唔使考試咩

蝦